[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3944)

10c
9.5 gel

Thx bogo

11C

111111111111111111

殺晒班細去

比多個c幫好人洗頭

11又係臨尾刷

11都開埋
笑死

11c

12

12C

角細

好人貼乜鬼飛

12c

又lam 一敏

主人都唔放過

我屌你老母11.5都爆

爆晒啲角細未 阿甲買角細

頭先張飛

沙士有無絕殺?

有人買左萬幾10.5 11.5細？

角細果班中曬風

獨立唔落後都唔撚刷

好人又沖出黎 好彩playhard未訓醒

好人又貼飛中

成皮

13

我是好人呢

你老味

sorry睇錯

Dllm 想入角大 又封

半7魔咒好撚易

角細全滅

本來仲驚緊9.5b gel緊11.5s

500 jumped

輕鬆中

屌 真係次次一post完一敏獸就針

笑能4

掉西瓜搵好人

一敏個鄭嘉穎又要出黎了

Good

笑撚到我 仲要真飛

日日都見你針

鳳凰城太陽

我心情好好有人墊屍底

下盤手足離左場未

你切咗未

多謝大岩蛇

上盤2x1 執翻個本
好彩 多謝岩蛇

我連贏幾場 一post完先針

10.5 11.5s巴打去ifc?

3注中晒，終於回返尋晚俄假輸果啲
上盤
9.5b
0.5/1b

5萬同我刷身而過

幾時同大岩蛇同級數

咁請我食牛雜慶祝ok?

仲係同半年前一樣

84分鐘仲半7全8緊

成皮幾

所以我宜家唔gel
Gel到輸曬啲錢

輸波仲要刷角 我屌你老母颶風隊

好人-10k

不嬲都冇丁

好人到幫人gel爆

送零頭俾你炸馬會 唔夠信念

係一post一敏獸就針 邪過玩鬼仔

你個名

馬會心諗你真係好人

5犯左條友 勁人黎？ 唔識藍波

好人在？
想派你

我依加3700...要上返7000先叫做追返琴日

信念捉得唔夠緊

咁樣爆11.5細
中注9.5大，仲要輸少少

執翻身彩 上堂先

輸波刷角先正路喎

我是好人

唔買細係岩

信岩蛇唔會黑仔自己係岩..

咁驚險

日職應該買浦和

好人在？想派你

今晚冇得call g了

火箭讓5.5 太陽受讓1.5

我是好人.....

意甲角大 有冇買？

尋日gel 8.5s 今日gel 10.5 11.5s

放過佢喇

好人回覆派你1000

好人？

真係 屌你老母呀

唔知呀 買左了 等奇蹟

度真啲 等你消息

人地都輸錢，你班仆街gel完未

謝了

唉 仲話老死

鞭到幾時

琴晚12點輸到閪左....冇眼睇訓左....起身見到岩蛇先追到3700...可以去返7000已經好安落..

有無手足派我，無錢食飯

一陣要睇醫生...重病

有冇馬水

仲有唔止半格嗰張我冇

好人回覆即刻派你1000

颱風隊穿左

無錢食lunch

好人

識啲野 張圖我整

all雷

... 想bin返你張賽狗10k了

笑死

岩蛇我靠你追返D數嫁啦 我燈過你依排

我食泥

我

我都未追晒尋日朝啲西波
唔駛再入錢繼續玩就算

馬水有無

我條賓周損曬 一陣要睇醫生

活塞＋11.5

損撚晒

好人認真嘅派你1k

你老友 又出黎比人笑了

邊隻

叫雞叫撚損左

13.5 better la

大顏射呢排真係幾勁

波鋪做乜撚野

火賤上半最尾兩分鐘你話假唔假
上半-2.5 慘死
harden搵咁多, 仲要打假

全晚買晒雷p

好人巴

手足終於出嚟

頭場？

人地輸皮幾你先派得果1000
你估賭馬10%回扣咩

睇下最擅長既歐聯有冇得追返先..

呢24小時姐
一陣西 你地又話佢燈啦

成班傻西係度j張圖慢慢j飽佢輸唔起咩

油麻地睇政府幫到你

你估半年前咩 得你仲貼真飛

好彩唔洗輸

你老友醒啦

搞咩
平時幾萬
輸到仆街得返500？

有冇啲快啲 乾到甩皮

買左11.5 同埋塘鵝14.5

輸左200萬，番身緊

想知事後仲要輸錢有幾7？

小事啦

搞乜豬2球？
過大海？

贏左張黑卡

贏晒2注啦咁

想睇

老師絕殺

都啱嘅
但真係好柒

都有，炒外匯出事，都無咩心情買

茶多D 口水落去濕下佢會好小小

500 500咁買點先追得返？

.. 登場竟然會輸錢

希望啦 仲有3場點部署

搵條女奶下咪仲快

Auto trade programme撞車？定人手操作失誤？

認真200萬？ 連埋之前正數輸200萬咋下話

唔好唔信邪啦 啊甲呢d假波 寧願skip都唔好買角細

13.5告急屌

藍網係咪痴左線，一節90分

76人贏9緊

佢本身中緊毒.以毒攻毒會快d...搵條女.搵得黎.佢條j都爛左啦

仆街 比多小小火黎

你老母 輸2分

屌你老母輸一球

R2

兩節大兩節細

之前贏100萬，輸突200萬，都有300萬。唉

nba比狗買

塘鵝14.5

老友 多謝你

你快d派1000俾佢啦

..... 搵護花使暫吧
有皇冠賭

nba 比狗買 再撚見

放心好返會進化大鋼蛇嫁啦你 到時咬死一敏獸去

乜撚野活塞呀

-3.5 易到

姐係倒輸300萬 點做到 幾多本上100萬

信寶高恨終生 屌 一個ky 巴乙12.5s 一個活塞 on99

話左巫師

我榮又carry

點解日職會唔停紅鑽呢場 真心問
星期日打決賽

老師角球出咩事，出晒公告話遲派？

老母西 2個輪流撚9我

下場買乜

角球成日都要等1 2個鐘

但係會出咁嘅告示？

金洲勇士

燈撚到

講咗好耐寶x反手害手足

木狼同太陽 輸100%

好人唔通有得翻生？
原來好人真係有好報

比狗買

76人 比小小火黎

啱啱我話巫師你都咁講㗎

買熊

有名你嗌七六人

+5.5

唔好洗咁多就唔會乾燥

-5.5 收到

又燈？

識買

秋天乾燥好正常
冇咩事等到春天就OK

76人 100% 太陽8連贏盤 仲受讓 呀婆都識買

佢一日唔出真飛我一日都唔信佢

亂買

不了

真亂買。。一條友都唔識 當玩百家樂

76人+2.5 希望追得返13.5條數

Sor law

Jer到呢

艾榮成班豬隊友

2個一啖搶 逼撚死我

屌你On9藍網

贏唔到我真係喊出來

-幾多 有手足 +14.5

r2水？

實話實說

我鍾意3號嗰個騎師

76人又jump 9連贏盤 太陽on99

活塞

我都有玩 put左gold未 應該會落1499

不了。

女足半大易到

豬咀 快tg契爺 叫佢救救優越 佢偶像

契爺呢幾日家庭樂緊

.. 即同一個人黎 換ac

有錢人
$1000一場你都去買

墨女比狗買 落左筆記簿

好似比過500蚊我就冇再比過錢

咁撚貴？

痴撚線㗎

想同優越交流外匯

一場500

入財經台啦手足 財經台個個幾層樓 優越輸緊2球 同人交洗
護花一睇爆廠 先賣料 你又仆過頭埋去

追角大追到朝頭早先有 買角大個d真係狗黎

一場500
我比左500定1000買左兩場
之後佢冇收過我錢了
呢幾日自己玩住籃波先

啱啱果場叫你地買2號冇人買？

上落咪又係幾千
財經台冇咩人玩 入過一個用program玩期指
啲人輸到

真咩 我唔識玩 見佢地又話 動物個d好癲

好彩，屌你睇藍網睇到我手震

英格今場洗唔洗咁勁

16w
4.5 p
fat

Kyrie

500 一埸咁貴我都有賣料了
有真飛300上10k

中撚硬？

有冇買2號

76人小gel一下

冇 回哂飛點中

墨假女足點買

好彩最後中左兩個三分 -3.5差啲死

支持你

我買咗3
下場買乜

I mean 賭波上落幾千
期個啲一日輸身家都得啦
香港個盤咁細咁易操控 我就不玩了

練大心臟

nba緊 勿擾

咁誇 唔識

76人+2.5 夾唔夾 太陽+4.5..

得7分差距好難夾

買期炒外匯咪又係賭
賭波睇盤睇賠率
利申唔識買波

外匯啲人就睇圖睇消息面

bogo又換ac?

賭槍吧一齊

zion 出番泥之前, 可以唔洗考慮

43倍啡格qqp

Teach me
執到錢齊齊分

追角大撿多少

玩具都好玩 躝啦

我了豬咀蛇 個陣個個屌你p牌仔 我無屌你

你唔sick賭姐

火箭讓5.5輕鬆

YY蛇出水未?想執錢

..... 想跟 望一望 第4節就完場 屌

半場果陣講左

-35m

叫左買76

幾分 一兩分鐘就追番啦

知錯了

我都係講事實姐
如果佢係輸咪照直講
有場收費水輸左一場
契爺chur住要退比我
之後冇收過我地錢 個tg group都摺埋
開左whatsapp教我地兩招買即場大波
另外有個巴打都係到

大岩蛇點睇今晚前鋒

佢條list明明100%中
你咁樣踢爆佢係咩心態

endtopic la haha 陣間又比人屌

抵

輸

人類的本質就是賭

Reporter

夠薑炒到10分 夾9你太陽

Okay 幾時有槍水
照舊有執就派/捐星火

想學即場買大波

出世個陣賭錯注 點解唔係有錢老豆老母

槍 只服3610對家

學你老毛死25 又要乞水 又要屌9人 冇骨氣

買左火箭-6.5 腳震緊

呢場我收到內幕消息 度都唔駛度

咪又係望住個中位數同球探睇幾時入波

gun

開馬會app->揀果場即場賽事 ->入球大細->揀最大果格既入球數-> 投注金額all in ->右上加入注項-> 右上傳送

點幫你 人地比水你all-in追數
契爺比人圍插你個陣又唔講兩句

台風隊派彩未

好似賽前正水？

瞓撚左啦
飛都貼左

垃圾黎唔洗理 牆頭草

Online game要雙開 上連登都要雙開

訓醒再講 夜晚先有槍

蒙特雷小GEL一下

有無人話我知台風個場派左彩未

拓荒者-11.5 穩？

買左76，睇埋先

又反手...

0:2....

半大秒收
唔洗食樹皮了

墳頭講 再見

女足又半大 賭西阿甲咩

穩輸

聖路易斯女

易到

咪臭係 叫到喉嚨痛都冇波 屌佢老尾

今餐M記加大 我既

賣二手底褲 99%新 剩2年保養 有

我了。。未食野

有單有包裝

Lm

2個死燈閪 搞9我2獲一早

角大gel

琴晚斬左隻手指了...竟然買賽前角大

火箭手足腳震未

有冇相？睇下新舊程度

登登最後1分鐘3分救世

我愛登登

你咁講姐係
護花又炒到爆廠先賣料？

黎荔枝角
TG me Hugo1991

火箭贏7分 我買左-6.5 腳都震埋 好癲

我了..

灰熊 10.5

拓荒者半場-5.5 看到是緣份

-6.5啦

拓荒者上場打76人 上半場超撚勁 3分係咁入

屌你今日nba上盤日 場場上盤

5場上盤 派錢

今日nba好易賭

76人告急屌

咁遠

太陽今季其實個個位都好強 呢場skip左唔敢買

又輸＄

留返墳頭講啦nba

76場波幾悶下

早晨

買左76人對手震緊

暗黑籃球都打唔贏人

球證showtime緊
其他人唔好搶戲

booker

On9 比作吹到炆

太陽比人吹到癲左

出去食野 唔睇了

邊到買nba

有本事拓荒受讓，我即買

兩邊都吹

兩邊罰球係咁炒

買左224.5大

太陽吹戈啲首發來架

太陽全部首發都三四犯

打到拓荒者-5.5我即買

76人太陽等睇球證表演
3個專業操盤手

勇士試下型一節先啦

戴狗din....

第二盤連炒人9分

76人

太陽今季唔同晒 睇晒佢地7場波 J出血

買左76人可以點算

我有睇，但我買左76人啊

買勇士

呢場神仙打交

睇左醫生 中左招

下世小心d

派我，我幫你醫

r3?

留TG

文員仔？

中左梅 碌野損晒都知出事

76人第四節贏一分就夠

通常咁諗都出事

買左76人求機會補飛

陳曉欣可以比d力？

+3.5補左。。 睇左一陣 唔開胃

太陽啲組織靚到

唔講

咁快9:2 點頂

收屍

又假膠？

買左76人，我跳先

太陽勁撚到咁，打西咩

陳曉欣連追5分得唔得

100$ 點捱2 星期？

12-4

76人已死

21：16轉個頭比人炒18：6
中國廢女人

100蚊買nba波膽 中左就夠洗幾個月

有得醫

可唔可以唔好炒多過3分

圖？

Siu4

+2.5 +3.5 on9 再見

太陽盤去到對湖人之前都可以狂追

有

屌你老母上盤日

老友 有冇料 想贏錢醫病

..76+2.5 sun 3.5

76人Cup佢比我補飛啦

掛住溫書
無買jumped

文員仔

再見又3分

入hkjc 推4場

有冇人可以話我知點先可以做爆爆神

7.1 一日 日日捱方包啦

賭神yy

100$ 有同無都無咩分別 不如賭2手

伍家朗2。66倍
10倍都唔買你啦，廢到

真 可唔可以手指罅漏$100俾我？

太陽今季勁到

76 228.5s🙏🏿

公鹿真係好似曼城咁。場場開深盤，場場都贏盤
但你唔會買

點解要扮中招，咩套路？

買左陳曉欣 比人中出十幾分。。。
買左個泰狗 輸緊6分

籃波買極都買唔到 賭西咩

下 原來你係柒果小子

76人 上呀

老友 呢啲野唔係講笑 做下好心

唔怪得之咁熟。。

呢隻過街老鼠比高足聯打撚爆

邦仔 100:100！！！

屌你，有火

但我夾撚左 唔可以贏打多過3分 好糾結

補唔補飛好

逃生門又出現

你去左做咩？你唔係淨係識得賭波嘅咩
叫雞？定係比隻雞強姦？

要2邊叫了 76 太陽上呀

佢依加個盤又-1.5

on9 上場買細 要過多口大先唔洗輸

227s頂唔頂到？

呢樣真 今季未買過

同埋我想講梅毒，醫病唔使好貴
我有朋友中過

邊有出現 未反超

收左錢啦。。

中邊隻招先..

上次又係76人無啦啦俾猢加時推撚爆我個細

Sun Foul to give了

ot 細波福音 強行爆

你地班雞蟲 即刻離開純潔既波post!

76人真係冇改錯名

公鹿又炒人30分

01:45 巴塞上盤+辛尼特下盤..

手持76人-1.5 對手震緊

大岩蛇鴨蟲黎。。，

叫ot la

個個淨係識講勇士成隊傷哂 其實拓荒者都傷左半隊 大家實力差唔多 憑咩讓人11.5

自從上次臨尾俾7猢cup就要追對家

屌.......好撚污糟

屌，Booker 勁到痴線

210啦，227s 準備換片

76人再見 9連贏盤on99

76人輸左啦

比多4分我。。

76 3分，foul，3分

76人打加時得唔得啊，有冇奇蹟

啲狗準備開跑了

88

邦仔 比多1分

玩 撚 完

76人 +3.5 gel得？

115啦屌，foul完117之後3分就120

女足入得未

220打錯

太陽勁撚到。。

屌你老母 玩具比狗賭

屌你老尾蒙柒雷 炒佢啦

Cls

真 賭球吧啦

第一口買咩好

屌你老母盤王都唔識買

玩撚完

都話太陽 金洲勇士

再見手足

太陽 金洲勇士 點輸

76

boom

盤王

仲call個full to

on9先買76

我係On9

比booker打爆左

112:109 +3.5 gel

撚狗咁撚

又最後2秒打成個鐘

113

好彩無買
又輸錢又比人笑on9實針

+3.5死埋

114

笑撚死，Harris 搞事

手足都唔信人 咩76人笑死

邊撚個話227s收硬？

老母西+2.5叫都冇得叫

+3.5收錢！！！

差幾分就爆

。。咁都唔收硬？

又汁錢...

屌你老母76

再見 溫書先

等機會買拓荒算啦，勇士第四節好屎

波oo又小幾個手足了

真 有太陽唔買 買咩7 76人

訓了
醒再部署

溫書笑撚咗

唔夠？

睇下邊個又買 開拓者

笑你老毛咩 on9jai

溫書 咪煩 88

大岩燈，回應未？

+13.5點輸

又話外圍好好搵 d外圍狗又死哂?

出水未

挽留 今晚俾場毒水你

女子足波易撚到

入番落我度 俾我推

on9先賭錢。。
溫書先 好好讀書 腳踏實地

推西咩 輸

讀what

鳩篤幾場輸完又要認真度波 人生好艱難

勇士準備第4節賴屎

c pin

今日場j1 前鋒根本贏輸已經冇意義

y

讀輸

咁買左紅鑽未

淨係覺得角會無限細

爭兩分

好撚灰

未打呢場前鋒都差696 8分,下場打696 守和你已經ok 變相前鋒依家好被動 係要等前面輸

讀咗廿十年書
揾緊19k 一個月
有個fd中三畢業
做保險狗>80k 一個月

識波 同路

老友 比場追數料 贏醫藥費
布拉格斯拉維亞 第一隊入球 重注

老友 睇路 呢場唔係咁簡單

要用黃色

綠色字勁啲？

回下啦

。。有埋人板你睇 都唔去轉保險狗？

警犬都23k
你人生已完

真係好想知真定假

前鋒初盤讓平半8水偏中水好有問題

呢場暫時睇好紅鑽+1

保險狗同呃人有咩分別

燈

真佢仲有心情上黎講咩

咁咪打死一世牛工囉.. 兩睇

有諗過
不過要跟個中三大佬
過唔到自己

莊家都呃9你啦 呃人先有錢

做警犬100k都不了

。。 有錢 我奶你袋底都得呀

保險狗
我有個Fd以前倫敦金撈唔起
走去做保險狗 係有時搵到錢
但對佢完全冇好感

偷呃拐騙係賺錢唯一辦法

奶我唔洗錢

學歷不代表一切
有好多高學歷人士到最後都係破產收場

有個fd做大莊操盤手 佢話一開始唔小心禁錯左而家轉番

倫敦金仆街啦

慘得過有人受
你吹佢唔脹

把口唔得D單好難開堅乞米穩穩定定兩雞野算囉

偷換概念

點解岩蛇每次都買紅鑽同阿特

斷六親啲工 佢已經做左兩份

錢》all

得罪講句
班保險狗連保單條數都唔識計都揾到食
我去做都應該揾得多過自己呢行
係過唔到自己

今晚有冇人一齊買 疤狗 對家

輸硬

每場？

從來對某一隊波都冇感情 情意結

一有好易影響判斷

川崎呢場合理初盤係半球中高水

但而家唔係 同尋晚莫斯科斯巴達初盤一樣水位

Ajax

Cj 廢你就咪撚射三分啦

返屋企算把啦你

rb 2場主客其他 讓得平半。。

斯巴達全隊斷腳啦 咁都入唔到1粒

忠於自己就得

正氣到..

俄羅斯主場 德國作客 傻既都識買啦

MDRT表示年薪百萬.... 但當中自己袋得幾多..

倫敦金衰過保險啦

0:6 8:0 首回合2:1 作客高水平半

過唔到就唔好做

客勝 12倍
仲要讓1.5/2球

但辛尼特點買得落手 屌你老母俄超隊 88

messi hattrick

兩個一鳩樣啦 哄你俾錢
從中抽佣 班友有啲咩係做過

係得香港要有人sale保險sale到咁

拓荒者

乜撚野 17:7

倫敦金可以幫你一日輸爆倉

就算袋40%都30k一個月
中間保險狗做過啲咩
咪又係吸個客嘅血

拓荒買得未

-3.5 All in左

等唔到拓荒者 買左勇士

有信心既 理撚得佢受讓100球 前鋒-1 上

邊個傻9買開拓者呀

呢d波 避啦

我啊 -3.5唔買正On9

職賭係唔可以避 佢開出黎挑戰我我一定上

送錢

豬嘴蛇奶過野？
講真除左啲老野貪小便宜
仲有人會中伏？

其實係 自己有理解過依行 你供既一半錢係for佢人工..

金州勇士點輸

支持

美欺 又1個打21個

職賭：每一場都係贏錢機會

第四節佢就會廢到仆街，黃峰戈場就係咁

真心好撚多傻仔同淫蟲中伏...
利申 之前識親都係果班mk高層 所以知好多野

拓荒者都傷左半隊

咪撚屈豬咀蛇係傻仔同淫蟲

不過啲女咁撚正真係好難頂到
但係認真想知有冇得屌

233b 叫爆有冇？

識兩個做 兩個都係陰陰濕濕啲樣黎
一眼睇得出

香港真係好撚多傻仔明明電視都做到爛

你大老細咪有得屌 普通人同佢買點會比你屌

真

啲女正你都唔會屌啦
你條撚樣和尚黎

警<地產/保險/倫敦金經紀<其他行業

笑左

冇 自己玩開
識人比佢地坤左幾十個
倫敦金用個啲平台根本自己友
你100萬倉幾日幫你食晒

你老死星之力幾時開得番個ac?

無了

咁耐冇見奈同莎莉

過氣傻西 不提也罷

笑撚死

係我做㗎

你推完比我ok?

又比人屈
唔叫雞都係驚變大岩蛇
唔叫雞都要俾人屌

用左明日奈ac上金2
返到黎俾個驚喜佢

第一場 紅鑽角細 分析 彩燈要大

星之力過氣啦 而家yy重回大佬之位

收到風，你都中過

Gay佬死開

我迷你龍

原來你就係中大迷你龍

爽？

其實班女唔洗幫佢買都有辦法屌到......

系...俾班友清我倉清左我幾球野
mama派d黎洗下ok?

係gay

on9 今場10c完

對唔住豬咀蛇.

小弟已經追左好多場波膽… 宜家輸緊$1300

爽
唔洗做就有錢收

想G
好想屌MK妹好耐

諗緊今晚支唔支持愛隊好

成班賊樣

無你份

雲巴

想g
想懲罰佢哋好耐

nba波膽？

黑絲

你又錯了.. 其實好多都有接床單..

輸1300都拎出黎講，我高峰期輸2m

紅鑽 對 前鋒 波膽？

仆街有冇想睇諗起都扯旗

有冇門路
幾錢Q?

佢地個平台係模擬平台黎 根本冇幫你買過 (大部分啦)

佢意思咪話大單有得屌
細單就無

聽講過 不斷買入買出

想知
比肯定畀得起

佢爽囉 我自己做文員仔 唔岩依味野

認輸，拓荒廢到

果然係做依行

好

真
聽日去揾份倫敦金做
再上黎水你地買

成隊波只係打利拉特一個，點打啊

今晚巴狗

今朝被人gel爆左10.5s 11.5s la

其實班女成日去lkf..成日去tst/mk唱k
再唔係返大陸玩嫁啦...
識班女玩開既其中一條仔
痴住玩幾次就好易溝了

答左追post..

摺撚晒啦我有中學同學做
做撚到上岸...

比次機會啦 俄假3連細中哂伏

咁少，聽日壽臣100%馬

有冇咁撚多蠢人呀 易撚到

班女都要睇樣..
我油頭毒撚都屌到咩

ball po 人傻錢多
點都揾到食

又到歐聯搵食波

呢行好黑暗的

本身窮撚 做兩年做撚到買樓買車
屌你老母

你個icon

先輸得個$1300⋯⋯收手啦

你有冇學生做呢啲
揾你買

上年好多都重起 tst 果堆高級會所(夜總會)做
睇佢地ig 重有做應該 名我就真係唔記得邊間

上次咁7輸波，今場一定大炒

今晚有得笑成班買左紅鑽既傻鳩 爽

自己後台做數姐 做比客睇

係我黎..昆你托柒咩

半大

有冇人想買倫敦金
有嘅話 我聽日就去見工

聽講呢場輸左巴塞就抄華維迪 自己諗班球員會做咩

咪講笑 好多次見到d肥佬禿頭拖住佢地起街
之後大家扮唔識

髮線向後移

早餐。。

講真啦fuck and pay
鮑鮑換包包

屌啦，班撚屌再輸扣人工

ching識波...而家叫定一陣就秒goal

到底係邊個黎

你唔試下上?...定你又係和尚黎?

尋日有出2130 s ga
不過自己多手買左條2130 9.5s x 0000 9.5
最正係，我叫薯條🍟gun，佢買唔切，佢見頭場中，買左0000果場9.5，結果神9

auti其實係絲 呢個係佢老豆

乜水黎

吊你老母又放我上黎 絕交88

又害啲手足
學晒寶x衰嘢

燈西日常

嘩正 細路女

我識有人做呢行la，幾年前都仲搵到ge，而家就

賭道氣姐 點知佢真係一場都大唔撚到 俄假痴撚線

一陣J1玩唔玩

聽講2萬陪去澳門 質素ok

兩萬蚊返大陸大把更正

笑死買咩9開拓者

...之前做mk食唔小啦....
唔通食過要出聲咩..

例牌俾啲閃卡嚟睇吓

鮑鮑換包包
真鈔換真操

大陸比兩萬 你會唔會咁傻

YY: 彩櫻頭場角大，即買角細

同意 所以算吧啦. ed女 飲下酒ons大家玩下算

。。 假希望 買場狗都1萬啦 365買 1分鐘冇撚晒

玩 暫時前鋒

兩萬仲返大陸

屌 肥佬禿頭 都唔係靠樣溝
有冇d又樣衰又窮既好例子

真心冇影 偷食唔通留證據咩

巴打一定好撚靚仔又大隻

咪臭閪

頭場買左-1自己睇路

夠薑貼多次出黎

你icon個樣汁下應該冇問題.

貪唔貪左啲

伍家朗勁撚到

小肥仔一個....操極唔大隻...點減都唔瘦..

Nba一定要走地先買 開波前買多數67

一係貼你個樣 一係貼d女個樣
講成朝圖都冇張

偷食

r5水？

咁就成雞野...

想含....

肥仔係指你嘅身形
咁個小字代表咩

輸緊四萬幾蚊點部署

。。我了30萬

我了假蛇

你真係以為我9up？

歐冠8x1半大

鑽唔係要搶分咩

我了
幫含可口爆

唔識睇其實。。

理閪你9唔9up
派啲黎起機先 呢幾日輸死了

下面嗰個咪總投注額囉

我了 可奶袋底。。

我都係屌

想知可以買幾多MK妹

睇撚穿隊野啦 上輪咁樣嘔兩分出黎 劇本應該係打附加賽熱血絕殺護級

假蛇係邊用到365買 馬會食水深到

上岸啦。。 包尾2隊 搶西到分

2,5？

以為 仲有300k係戶口。。

英國

有我唔使同你地喺度講啦

屌...總投注額就唔出奇啦
呢到個個都有張馬會卡

有s1馬 賭 快買 追數

就嚟賣埋香港架車

嗰度係一個月

@護花

你仲笑騎騎 驚西咩。。

0

月月都輸咩?
咁仲撚狗

我了 即刻切左條jer jer

湧咁好打既

唔笑騎騎唔通點

勇士受12分 都贏波 nba比狗買

trust u
但你尋日有無中過？

中左注奧倫堡半客之後輸鳩哂

。。 上黎叫春囉

勇士+8.5 gel唔gel得

又唔係底褲都冇

你同一敏 有咩分別

條友仲坐business飛去讀書
洗閪理佢

收撚埋錢啦仲gel

富二代黎

唉今晚認真賭 咁撚串

負二代就有

屌咩 大把錢屌咩女都得啦
同我爭MK妹

打34場wor
計埋呢場，係32場
6隊差6分

拓-2.5一齊叫下好唔好

拓荒24 勇士班人hot hand到

癲過你 10k 賭賽狗
10k我買波起碼有得叫下

我肥矮柒毒

真 有得叫下係爽d

輸左啦，垃圾拓荒連人地第三陣容都打唔贏

你叫埋我個份 on晒fire 買對家

隻狗仲要唔撚跑
想知睇緊LIVE果下有咩心情

Cls 樂遊都夠撚幾個字啦 賽狗1分鐘玩完

買左500壽神win，唔中再bin角大神

拓渠 -9.5 如何佈處？

想坐飛機去澳洲
打9 晏

Curry條老屎忽呢幾年阻住d新仔上位 今年終於有機會

一口馬主

首領名單
CS-3610
網球-星之力
樂遊-雲狗
賽狗-假希望

全部24

咁yy係咩首領

我星撚poker撚到俾人ban埋
開ac入黎又要做p仔

playhard 又縮撚埋左叫緊-11.5

賭皇ac 100$出售

同寶高 ky 金木果d爭做足波
爭唔成轉行玩nba

賭博師

有心了
唔洗理我

又mon post

閪鑽8.5b..

想轉行做波po 風向師 岩岩新手上路 多多指教

107:99 唔好鬥氣買拓

認真同你講 等即場先買

cls on fire

On9拓荒已經無個人射得入

買左勇+號
等收錢

我了 老死

109:99

派下$$$先再出聲la

召喚一敏獸？

輸錢都要派$ 呢度真係迫撚死人

快樂5又幾撚好玩

講左十幾次買金州勇士

冇上船下話

依對拓荒同打76人戈對係同一隊來？

知錯了。。

知錯啦

好啦.

笑撚死 受讓10幾分 大炒10幾分

放過我啦 追返4k先玩一敏獸

解決師

岩蛇召喚

有冇日職心水

咁岩上黎

下半場先睇 幾撚勁 雖然唔識睇

人地點射都有，拓荒空位大到咁都可以唔入

99:111 +11.5

收錢先

紅鑽第一球 超重心注

你想買大定細先？

紅鑽

輸過兩口500 唔掂了

大家好

前鋒-1 900% 唔中搵敏z

...

勇士隻雞硬到，點都唔會犯規

500講出黎。。 雲蛇唔當係錢

好啦 我認真俾水啦
國米10.5b
救得一個得一個

應該買大 玩細針到死左

笑死 毒撚到 國米不嬲盃賽角綑

好賣咗層樓先

又燈

你有咁多層city one

成個屋苑都係我嘅

鎖車肥肥

中左就派番幾十k來
謝謝

咪玩啦 據統計平均10分鐘1c 一場90分鐘 比你唔小心甩腳出底 咪最多10c

平時冇波 就落去鎖車

科學計算

熄得 最後2分鐘廢事睇佢不停犯規

Nba易賭到 今日中兩注 琴日又中兩注

一個月300萬鎖車

一瞓醒又收錢

買左咩

如果唔係邊有咁多輸

真係唔抵幫 講完巫師 再講太陽 再講金州勇士

5050

買外國馬好過喇，買隻垃圾

波po咁多富2代 食撚屎啦

On9 拓荒點都都無犯規，勇士比人掂一掂就吹，你賭埋我戈份

就係佢地榨取我既血汗錢

巫師中左 勇士都中
太陽無買到

買羅理雅啦

佢買哂我對家

兩隻都中左喇

勇士1.5 輕鬆

好易買 超班

76人 +1.5 gel

仆街啦你

116 v 123

235.5大 gel

場波假到喊